有冇人試過係駕院撞到隔離架學神車

其實洗唔洗賠

你一堂學費有成舊水保險係入面

咁都撞撚到就師傅賠啦!
行得個10KM/H都無都dup你唔切由你撞埋去!

恭喜你師傅要寫report喇

上年沙駕考完pass咗見到兩架練泊位調頭嘅學神車撞車

真係笑撚死